明明今晚劇本係封哂示威者後路 然後等示威者以外發現我哋準備好嘅磚

等我仲搵埋警車收集雲塊
諗住港島警區擺平唔到 我哋九龍做 下次升一哥仲唔輪到我 唉又少個機會拎功勞

港島似住近西環成日都有得升

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

說得對

好仆街 擺明係陰尻我地

屌 又想屈班示威者掟磚